麻友偶像生涯零緋聞點解會俾人話係雞

諗唔明🤷🏻‍♂️

邊個會同隻雞拍拖

潛規則陪老細都影唔到喎ching

有錢就上得 點會傳緋聞

冇新聞價值

證據🤷🏻‍♂️

國民偶像冇新聞價值🤷🏻‍♂️

你去問Mary

🤷🏻‍♂️

ching明白事理！

事實唔怕講！

車迷

慶幸連燈仲有理性既人！

係咪摸完手仔去劣j當自己屌左😂

唔想怪錯好女仔！

考慮變曼迷了

點解講麻友冇卡勞清！

卒之有人替純過精餾水嘅mayuyu 出頭了

樓主係卡勞啲分身？？

在

連登終於有人為麻友講返句人話

因為全宇宙都見過佢屎忽！

abcdef麻友友

除左笑下人整容根本冇污點！

在下只係路見不平

做得藝人邊個冇show過
屎忽太正就係雞咩！

好好笑？

講真話!

麻友冇錯！

柏木由紀最高！！！

雞都不如

呢個撐唔落

一D討論價值都無

Ching好大怨氣

你地仲有咩藉口再污辱麻友😤

手越不了

麻友係姫係公主！

人地去食妹妹仔了

講得好！

樓主講得好
啲fd成日都笑佢

人言可畏 謠言止於智者！

麻友係gay

Ching低汁左少少

真

麻友係處

主觀願望唔討論
至少冇客觀證據證明到麻友係雞！

個鼻咁樣 不了

G

抹黑夠未

有冇臭雞gif

p得假左d喎老友

好女仔都陸續要走

你要邊隻雞

我愛麻友友

我唔帶主觀情感的
只係希望大家唔好屈錯人！

好似有張係拍個頭鬧臭雞

仲有好多好女仔

請勿誤信虛假二次創作

好女仔冇人嫌多！
但傳教可以著少兩件衫

係呢張了
Thanks

痴左線？

想做第二個Mary就去波台開post問啦

去波台啦，班反麻友無性㗎

你個第二人格都係

愛變成恨

麻友係雞

由一開始愛上麻友都係因為佢嘅堅持佢嘅執著佢嘅努力
由欺詐偶像開始已經隱喻咗麻友對「偶像」嘅執著：唔會搞男女關係、努力挑戰每份工作、為粉絲給予幸福感
到依仲堅守到嘅，有幾個？
再講，係唱歌方面真係完全感受到佢嘅付出，由以前雞仔聲（雖然個人覺得萌音好正），進步到依加真係有唱功，真係幾感動
麻友靚又可愛係主觀，但佢嘅心態同努力真係好到無容置疑